求你別要如重前純熟地碰我

而我問我為何還能夠碰傷我

從前

Sor

一講起你已經 等於再殺死我

回憶過去痛苦的相思忘不了
為何你還來撥動我心跳

誰待你好 即使多辛酸也自豪
待你這麼好 差一點演變成乞討
誰待你好 怎麼偏偏得你不知道
連半句謝謝也得不到

好辛苦

Pm我
我會慢慢嚟 唔會碰傷你

不了

絲打好似有段故渦 講嚟聽下

而我問我為何還能對得起我

厹